第一年一齊過生日 咩表示都無

之前我生日 女朋友咩表示都無
只係好似平時拍拖咁一齊食咗餐普通既飯
代表咩?
唔使話綠帽啦 一定唔會
係咪佢唔夠鍾意我 只係攞我黎攝時間?

生日年年都有㗎啦有乜咁特別

分手la

可能係

帽咩特別呀